鬼殺十一集睇到我喊左三次…

男主爆氣同牙豬媽同大叔女親加埋三次…

女警死左...

好想睇佢哋重逢…